有無人睇開泰國bl劇(46) bright人體奧妙展

奶巾墮扁Nee！
好榮幸 開到第47個post
大家可繼續討論泰國BL cp

歡迎大家有興趣睇泰國BL，在此小弟作出最後警告
一睇BL一去無回頭嫁啦

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界
@Bright老婆團
@慢慢走
@RL3936
@美人魚我合唱
仲有更多巴絲....

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

常見問題
i）有乜推介? (附演員IG)

火辣直播中
1) 2Gether the series

泰國時間9：30pm youtube有英文字幕直播
Main CP
Bbrightvc (Bright as Sarawat)
winmetawin (Win as Tine)
Supporting
frank_thanatsaran (Frank as Sarawat’s brother Phukong)
drake_laedeke (Drake as Min)
mmikesiri (Mike as Man)
toptap_jirakit (Toptap as Type)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Dim)
gusbanana (Gun as Green)
khaotungg (Khaotung as Fong)
jj__chayakorn (JJ as Ohm)
pluempong (Pluem as Phuak)

2) Why R U

twitter同fb有專供international fans嘅link 有eng sub

saintsup (Saint as Tutor)
zeepruk (zeepruk as Fighter)
jimmy.jimmoi (Jimmy as Saifah)
tommysittichok (Tommy as Zon)…

3) My Engineer

cooper_patpasit (Cooper as Bon)
poy.pyy (Poy as Duen)
…

4) En of Love Series

Tossara:

folktagram (Folk as Bar)
winacw (Win as Gun)

Love Mechanics:

warwanarat(War as Mark)
yinyin_anw(Yin as Wee)

This is Love Story:

經典
1) TharnType 真愛墨菲定律

mewsuppasit (Mew as Tharn)
gulfkanawut (Gulf as Type)
官方英文字幕

第十三集（電影版）:
可以上Vimeo買，盛惠港幣70蚊 支持正版~ （注意 只有英字）

仲有其他 free sources, 可以上youtube/ 各大影視平台揾，但低清

2) Until We meet Again 待到重逢時

aloneww (New as導演)
ohm_thitiwat (Ohm as Dean)
fluke_natouch (Fluke as Pharm)
bb0un (Boun as Win)
prem_space (Prem as Team)
cooheart (Earth as Intouch, also as Tar in LBC)
numberx9th (Kao as Korn)

3) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

IG (season 1演員)
Gxxod (God as Phana)
bbasjtr (Bas as Wayo)
kimmon.dj (Kimmon as Ming)
ccopter (Copter as Kit)
tae_darvid (Tae as Forth)
tee_jaruji (Tee as Beam)
greenkungz (Green as Sutee)
(season 2演員)
benjaminbrasier (Benjamin as Phana)
teeearth (Earth as WaYo)
chen_rcj (Joong as Ming)
naninenai (Nai as Kit)
ddome_w (Dome as Beam)
pavelphoom (Pavel as Forth)

4) Dark Blue Kiss the series 深藍之吻

tawan_v (Tay as Pete)
newwiee (new as Kao
plapodd (Podd as Sun)
gawincaskeyy (Fluke as Mork)
aj__chayapol (AJ as Non)

5) Love By Chance 不期而愛

Main
saintsup (Saint as Pete, also as tutor in why r u)
perthppe (Perth as Ae)

Supporting
m34nismind (Mean as Tin)
iplann (Plan as Can)
marksiwat (Mark as Kengkla)
gunnapatn (Gun as Techno)
titlekrt (Title as Tum)
cooheart (Earth as Tar, also as UWMA Intouch)
kriskarisa (Kris as Technic)
best.vv (Vittawin as Good)
theearthe (Earth as Type, also as Waii Water Boyy & Phupha A Tale of Thousand Stars)
sammy_3008 (Sammy as Bow)
pineare (Pineare as Dayli)

6)Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

ww.nawat (White as Phun)
ccaptainch (Captain as Noh)
ngernnn (Ngern as Earn)
aaugust007 (August as Pete)
ssingss (Harit as Per )

7) Sotus: the series 一年生 (season 1)

Main:
__singto (Singto as Kongpob)
kristtps (Krist as Arthit)
Supporting:
gunsmile (Gunsmile as Prem)
…

Sotus: the series 一年生 (season 2)

…
oaujun (Oaujun as Tew)
fiat_pattadon (Fiat as Dae)
nammon_krittanai (Nammon as Nai)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Yong, also 2gether音樂社社長)
…

8) Theory of Love 愛情理論

gun_atthaphan (Gun as Third)
tumcial (Off as Khai)
Supporting:
ww.nawat (White as Two)
mmikesiri (Mike as Bone, also Man in 2gether)
…

9) Together With Me season 1,2

tul_pakorn (Tul As Knock)
maxiiin_ (Max as Korn)
…

2020 Upcoming
1) A Tale of Thousand Stars

theearthe (Earth as Phupha, also Waii Waterboyy )
mixxiw (Mix as Tian)
…

2) Oxygen the series

petchpigz (Petch as Gui)
supanut (supanut as Solo)

其他：
3 will be free （@長腿狗狗 建議）

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事
當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss (IG josswayer) 副body勁好J 成個ig都有肉睇

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇?
Youtube 官網大把
taijutv (大陸野但齊)
gimy (復活)

iii）舊post：
post 1- 40

post 41

post 42

post 43

post44

post 45

Every Friday midnight

Come here to 留名

留名is a must, not a question

一齊食糖

關於港字組

奶間墮便ni！

（自以為）萬眾期待嘅GOOGLE SITE面世啦，個site大致上係一個目錄嚟，集合晒以前港字bbs譯過嘅正劇/trailers/ost歌詞/cover/花絮同spoilers片，大家唔想自己慢慢search就可以上去㩒，會直接link返入條片度嘅

2）我地嘅2gether fanart platform終於（唔太）隆重地開幕喇！

暫時我地開咗fan made video同埋fan fiction嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email入嚟同我地討論！

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
大家可以搵一個平台發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地，或者直接原稿畀我地，我地會開subpage存放你嘅稿。如果內容含攝伯b成人情節，請用其他平台發表，然後send條link畀我地。

B) Fan made video
我地建議你upload去YouTube，然後send條link畀我地。如果你唔想擺上YouTube亦可以用google drive / email send條片畀我地。

C) Sticker
我地建議你提供一張preview圖同埋可以download sticker嘅link畀我地。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 由於港字人材輩出（無錯，我地賣花要讚下花香），港字絲打見大家寫得咁開心，執筆寫咗篇Sarawat同Tine畢業後嘅fan fiction，角度新鮮有趣，貼近時事，建議大家馬上入去website觀看！

4) 多謝大家支持，我地YouTube channel有破百訂閱喇！

我地channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

我地暫時嘅創作有下面幾條片，創作係陸續有嚟的，敬請期待！

泰國幪面超人

勞斯萊斯

強劍(泰文版)

防疫教學短片

在錯誤的宇宙尋找愛

K歌音樂特輯

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰文入門

感謝泰文巴打 @罩杯裏的豐波 嘅分享

感謝 P'@美人魚我合唱 提供

ThaiPod101

超強系列

LM

巴絲自家製作品

p'我還相信我

Sarawatlism:

Cusis老豆:
前排學剪片劣剪左一段無聊可以睇下

p’美人魚

仲有 set MewGulf㗎

Singto bb嚟喇

P’你是我的好朋友

47 未來人

點解重製版都係有臭閪pam

癡撚線劇情喎

好驚1001
你地D頭POST太多野 唔想貼

積咗好多嘢未睇添好快會去支持港字男神同P'橄欖

留名

我都係, 開住條暫停嘅youtube片開左好耐

好正 佢拍呢套嗰時係咪有幕佢拎左條女人底褲出嚟

紫色嘅女人底褲

我都係個browser勁多tab

十幾個... 未睇嘅漫畫,小說, 片 , 任務....

唔小心推左

點解佢又多咗隻狗

大概係因為卡一半

帶Babi Mami留名

見腐魯有個post講有套mini series叫Ingredients
有無人聽過？

+1細earth個樣同啲戲好啲

靚仔有肉地
完全唔洗錫住來

waterboy仲有我new

邊套

我想講wat啲恤衫全部都好靚，好想要

新po LM

new 鼻頭粒墨真係j 死我 好sexy

研究下先

唔怪得佢咁鍾意攬

我仲以為係ikea野來

你個變態

kiss the series 佢兩個配角到呢... 得勁少
Kiss Me Again TayNew cut 第3集真係冇得頂

你當佢地係營業咁追會開心d
因間有日拆CP我驚我會接受唔到

都係嘅 我不嬲冇追任cp
不過呢對真係睇得我好開心
所以只希望佢哋感情係真好就夠
朋友一生一齊走啊嘛

Frank仔ig新po好正點解可以嫩口得嚟又靚仔

佢d相都好正
真人仲要大隻

我都係
本身係brightwin帶我入泰劇BL坑
但我依家日日係youtube睇offgun
但d互動好sweet
不過我都唔敢FF太多
Off直男之前都有女友

Youtube個algorithm喺我追BW嗰陣推勁多Offgun俾我所以我先開始睇
最近其實少咗互動 多得支那肺炎
得返video call糖
但off都分咗手好耐啦 可能已轉基

其實有時睇唔透Gun 佢一時好冷一時好熱

我係睇完theory of love就入咗offgun坑
Gun鐘意主動撩papii
但如果papii主動回應嘅話gun會呆咗

有無咁易轉基吖
可能我身邊朋友得基
識唔到BI or 本身鐘意女仔之後再轉基

轉到基多數都係本身bi啫
不過有幾多純直啊
Gun真係好鬼誘受

個ex好榮幸啦

但係第7集好sweet

Gun有一集vlog係整完曲奇送比papii食
入面佢呢嘅呢身衣著 呢個坐姿 呢對腳實在令我好想相信gun係彎嘅
雖然gun喺節目有答過自己係鐘意女仔

佢d 0氣同earth fluke個d一樣出晒來
好難唔係hehe lor

姐係Gun同細Earth一樣? 如果係就掰彎Off啦

好難講㗎 我識個fd講嘢好陰柔 好鬼多小動作 但佢有女朋友
我覺得Gun仔 d 0氣係一時時 可能係因為佢係gmm食物鏈頂層

Youtube search “the styler ep.24 off gun”
大約8分04秒開始
個時睇到我心都碎左
[black]不過我唔識泰文
都係睇B站啲人嘅翻譯video[/black]

唔明點解佢可以做到頂層
tay off 都話姐

好 我夜d去心碎下

因為個個都好錫佢掛又童星岀身 應該一路都係俾人寵住咁過嚟
其實我唔都唔知

Papi一開始Puppy Honey嗰陣勁直
好抗拒Gun啲skinship
仲問Gun使唔使營業得咁真
宜家

見大家講開個OffGun段video call
到底gmm係咪唔諗住理任何BW以外嘅 sub
我submit咗好耐

Tay同Joss都係Gun隻寵物咋
Tay完全係團欺

其實睇番啲互動
off頭一兩年真係好cool
gun真係唔容易
多得佢一直堅持融化呢座冰山先有今日嘅offgun比咁多babii去追

你指offgun fun night special?
見呢條片依家有英文同另外幾種語言翻譯
Ching你submit港字？

佢仲著緊toelaew件tee
好靚仔呀屌

呢套唔好咁認真
睇過程就得

英國國會議員：作為中英聯合聲明簽署國，英政府有責任為香港採取行動。聯合國：港共應撤銷民主抗爭者控罪

TWITTER

港字呀
佢喺佢出Eng sub嘅隔日就submit都未批

借）推

唔識英文嘅like吓tweet都幫到手㗎
不過最好緊係retweet + comment啦

另外，612基金都需要大家嘅支持
多有多捐，少有少捐

絲打你講papii變化條片係咪依條？

睇到papii由抗拒到主動
我腦入面已經瘋狂FF緊拗彎直男故事
可能gun同third一樣喊濕咗十個枕頭先令papii頑石也點頭

好

好多條㗎
呢條都正

Update：ep 12嘅part 1同2出咗港字喇
完全唔明GMMTV做緊乜

Abouthai 已買下泰國農田 逆市擴分店

大家記得要G持埋Abouthai

阿布泰應該搵GMM既仔去代言

咁唔一定搵跛仔既
搵D冇咁奶共又靚仔既OK?

感謝

bright仔已經有少少脫髮跡象

又辱華泰星

呢D先好
夠率直

居然有大野
我估佢對住地球一定出晒水

仲香港?
佢全球通行啦下話

咁或者GMM既人代言左某D野
阿布泰再入貨囉

但係好似冇咩見GMM既人代言食野
係咪佢地唔興呢樣

夏和熙定NEWNEW靚D

New

但係大野都好J好性感架

冇
咁岩上面段片都見到兩個人姐

成件事勁Khai thrid囉
不過Off一開始抗拒其實好怪
戲都拍埋有乜理由抗拒營業喎

BrightWin聽日直播打機
係咪之前OhmFluke玩嗰隻

所以我會要晒佢地4個

OHMFLUKE個隻好悶
玩左幾秒就DEL左

係咪PUBG玩法

我點睇都係PUBG 有咩分別

類似

好似仲要係NETEASE
糞爆

名唔同 但東南亞似好多人玩

留個名

Mewgulf 各自間房都擺咗合照
Sweet到呢

腸巴唔公道喎 兩個style爭咁遠
一個姣0一個直0

咁一開始套戲offgun係配角未係好紅
可能唔expect營業要去到呢個level掛

問下姐
比我都係揀NEWNEW

Off都有講過以前part過好多女仔做cp
都冇受到關注
同gun一齊咁受歡迎 佢係完全估唔到
可能因為咁 off一開始個心態只係拍部劇
係慢慢多左fans 先開始改變心態
然後時間耐左 同gun嘅感情又build up埋

點解可以咁沉迷於抖陰
成日睇到佢出片

個髮型都好黑我憎

講還講

呢個係咪叫水野亞美頭

理性話我知大部分都係fans service
但感性地想佢地係真感情

然後雖然mewgulf都鐘意玩skinship
但唔知點解我覺得offgun自然d我又睇得開心d

巴打暴露年齡

我岩岩先18歲啊

可以睇攝伯b

我記得Twitter都有個00後手足用水野亞美頭像...

可能真係始料不及咁紅
以前未紅嗰陣又唔洗營業所以未慣
不過好彩佢哋終於fd到我哋先有糖食

佢哋興趣好似都差幾遠

理性同感性都話俾我知佢哋係好朋友only
Offgun始終識得耐 營業起上嚟會自然d掛
我覺得都真係幾似d人講咁 佢哋好似父子情

Mewgulf就比較似曖昧關係囉真心嘅

係一個好鐘意出街玩 一個好宅

夏和熙之前上康熙跳舞幾正仲要俾個樣衰佬強吻

我得閒到睇埋Mild另外嗰套bl
因為Techno太qq

我睇完都唔記得睇過啲咩

希望最尾一集會好啲啦

gulf明明高過mew但佢企mew隔離可以整到自己矮少少

泰國興矮攻

Best twins
完全無劇情可言
個韓仔又係出嚟搞笑

Love by chance個techno好路人feel
Mild戲內戲外都係神助攻
佢對住Mewgulf d反應好正

愛護眼睛

mark做kla最正 00年慢慢j

點算 變左正太控
Jimmy又係00後

泰國00後太高質
chimon jimmy mark joong frank

睇開markgun markmild未接受到住

佢成日威脅個fd做交易 而佢個fd又成日賣自己大佬

到底港字有咩陰謀
要放抖音兩兄弟做封面

港字bbs想嚇親人

港字組今鋪玩很大 好似係

乜佢平時仲驗唔夠架咩

個訪問仲未出晒成集
得啲精華片段
當係佢畫先啦
反而好想睇Gulf畫嗰幅
好似幾靚咁

補link

Win仔日日痛到落唔到床

會想報驚拉Tar

睇完 我邊睇邊喊
另一方面又覺得唔通佢直接講自己鐘意仔咩
其實泰國可唔可以公開岀櫃㗎？

Mew係咪都冇岀櫃㗎可

記得之前有Ching喺唔知第幾個post
Po過篇文 入面都有講過泰國呢方面都仲係保守
上節目多數會講自己係異性戀取向
利申 都係咁ff gun係因為呢個原因而咁答主持人

我都睇過一篇文章講泰國政府對同性戀合法化嘅取態勁保守 即使跨性人士好多 但連改身分證性別都唔得 不過民間風氣比較開放少少嘅

我覺得Gun對於鐘意同性異性呢個問題可以答：都得
話晒嗰時係cp營業嘅上升期嘛點會講到唔鐘意男人咁先得㗎
心都碎晒我唔鬼信㗎

泰國真係好奇妙的國家
光明正大拍BL劇賣腐
但演員仲要扮直扮鐘意女仔

高甜
講tharn見外父外母

Mew骨架大啲
兩個一拍埋就識自動波
個氣場一攻一受
佢兩個今日ig有live

3&4 and tar ig thanks

我覺得最正係劇加埋真人完全陷入粉紅色泡泡

睇星星咁浪漫竟然攬下都冇

[url]btw 想知tartum 係咪親生兄弟[/url]

marksiwat

3 marksiwat
4 chen_rcj
tar 3_kok

34都麻麻
tar就中等

唔知點解睇咗咁多對cp
Mewgulf最有feel
呢啲嘢真係好個人喜好

Type呀爸拎彎刀想斬Tharn

佢地成日旁若無人 之前睇佢地上youtuber reaction 片，兩個會睇睇下對視甜笑

佢老豆講嘅條件好正

台灣LINE TV都正式入左2gether
黃Viu幾時先跟機 想試粵配BL泰劇

呢個係champ？

我睇樣

唔好配啦
做字幕算啦

係呀

講得好有道理！ 唔怪得佢答嘅時間表情僵硬眼神閃縮
不過講真 好奇一問 直男有冇可能咁鐘意著露膊衫
Gun成日ig都露膊頭

9up mode:
Gun係gay 借工作&CP營業為名係咁抽papii水
Papii為咗事業 雖然當初有小抗拒但都無奈接受
然後慢慢習慣咗變成依家朋友以上狀態

睇在細earth份上我可以唔飛

港站種咗樹

表揚港站做善事
好過買billboard同星星

仲有krub每句都krub 心諗雖則係少爺姐但係洗唔洗咁有禮貌

少爺係咪姐係tay
？

lbc有plan所以想睇
但係仲未睇完其他

棵樹洗唔洗插番個牌

我地呢邊會唔會搞

正太

我覺得S2無咁好睇

聽晚大結局加長半個鐘

情況突變，交咗小遊戲可以改一次答案

你啱

睇小新對細佬改觀

又扮Anson Lo咩

花生友lm

都係唔好期待 費事受到傷害
咁聽晚係 22:30 定 23:00 播?

同樣時間 10:30

唔係好明 即係加長咗半個鐘都係唱歌

變左Bright先生mini concert 都好過睇其他兩對cp

一直都未交到港字組份form
太多變數

得閒拍咁多首歌不如19champion唔好再拍劇
去拍MV仲好

人地AL真dancer 佢地只係tiktoker

真嘅話我會永久blacklist個19 champion

唔會唱哂全首掛
5 6首嘅medley唱5分鐘應該ok嘅......

同埋papii開頭抗拒都可能係因為知佢鐘意仔
到而家佢到彎撚埋梗係no worry anymore

拖ing拖ok?9pping

下火 QQ

Brightwin勁快認證有心有力有意義支那粉d無謂broad

跛仔仲thank you kub勁qq

唔

不能只有我看見

竟然！咁我港字個game咪估唔啱
（錯重點

有關港字game呢：
因為而家ep13有個半鐘嘛，可能大家會想改個第一條問題嘅答案。咁交咗嘅巴絲，你哋重新交過張入嚟啦～
為免睇到癲，你send幾多張，我哋都會以你第二次遞交嘅答案為準㗎啦
如果無重新交就當你唔改
當然如果未玩嘅歡迎入嚟玩啊

連登港字組

我都係
到時睇完先再上嚟，以防劇透

阿嬌都話自己...

香港時間2230-0000 呀

推記得聽晚香港時間7點截止啊

交過張

我都係 聽日11點先收得工

諗諗下可能加咗時間先估得啱

CLS....

Twitter大戰緊

MewGulf BrightWin 撞時間live

BW幾時LIVE

屌
又係呢隻糞驚

人同驚係畫面個比例掉番轉先再講啦

到底佢頂帽似粒lin定似個dom

胸墊

又要召喚阿旺

係到睇緊呢個
超搞笑
TAY瘋狂打自己面
NEW包養TAY
地球不幸捲入家庭糾紛

Daddy and mummy

笑死 覺得我地喺到無限ff緊 但又ff得好開心

Ys

我要ipad同電話各睇一個
一開始mewgulf仲要分開live

cls
utube: ohmfluke live soon

睇吓Papi個驕傲樣同enjoy樣
再睇吓Gun個嬌羞樣
仲邊有假

理智都話我聽我哋只係ff緊

成班屎忽痕

腐男腐女感謝祭

仲有tay post咗darkbluekiss

就嚟大結局
Cap水cap盡佢

驚聽日無人買所以而家出post?
口罩/ t shirt

搵唔番OHMFLUKE個LIVE
有冇人有

賣刀片好過啦
DEFAULT送貨地址 GMM總部

但t shirt又真係幾靚

Win 仔不停輸

但我覺得呢件t著出街嘅可能性近乎0

黑色OK
白色驚變黃

地雷

我敢著架
見到勿相認

等佢出貨等到蚊訓

冇睇過嘅人見到咪當普通graphic t咁

唔一定既
腐男都可以著

波衫又話11號出貨
咩聲氣都無

普通朋友會買隻勞俾對方？
點都有d野

點解會記得咁勁

做睡衣可以不過睇埋聽日點先
好似ep12咁嘅話就諗下先

咁快？可能佢跟訂嘅次序出貨

買左係咪會出第二季係嘅先買

但要換導演

之前個件?
不過我覺得呢件好睇D

想睇

我鍾意波衫多啲
話晒有意思嘛

秦國班髮型師乜撚嘢事

jimmy live咗個幾鐘都未完
人數由一開始四五千跌到兩千都冇

個幾冇記錯好似8點未到已經live緊唱下歌又同tommy連下線

กันจ๊ะ
咁sweet話無嘢都無人信啦

[member]乜撚嘢事呀/member]

前提係寄到嚟先 而家泰國禁口罩出口

我唔介一換一
拎我條阿婆底褲同佢換架